欲哭無淚，點樣可以舒緩情緒?

懷疑有抑鬱症，有無人有過類似嘅經歷?

我都類似情況 而家成日想收埋自己 好驚有一日會爆煲

有無揾過咩方法改善下?

自細就係咁，會無啦啦情緒低落

想睇醫生，有無介紹，大約幾錢

講黎聽下

一路鬱住，喊唔到

講少少你知，一直想分手，終於被分手了

我覺得有d情緒病，有無人有醫生介紹，心理醫生都好

我都會成日收埋自己，聚會都好少去，成日覺得人地唔中意我，有時懷疑自己係咪有妄想症

私家我睇開就第一次2000 覆診900 藥費另計
形容多少少情況

由細到大都係咁，有一段時間好似成日有好多壞思想(唔係害人嗰D, 係一D唔好嘅事會發生嘅諗法)好嚴重，好似有精神病咁

多謝你巴打

我唔知係咪社交恐懼
經常overthink 又唔敢埋堆
基本上日日都係自己一個
Feel到就爆

我都經常性一個人，獨來獨往

讀緊書

Jane Austen
有冇思想負面 失去動力 想傷害自己 失去興趣 冇胃口 失眠 影響學業？

個人性格問題

請搵人傾訴

上面講嘅都有試過

Jane Austen 超好睇

謝謝你林峰! 考政府工資訊